Дыхание жизни

Человечество пережило экологическую катастрофу. Как-то раз Эмми и её крёстный Джонас прогуливались по душным улицам подземного города. Джонас рассказал девочке, как много лет назад он бегал по зелёным лужайкам с вертушкой на палочке. Вертушка вертелась от ветра, и Джонасу было очень весело. Эмми вздохнула и загрустила.

Зелень и свежий ветер не вернуть, но можно развлечь девочку игрушкой в приложении. Сделайте вертушку, которая будет крутиться, когда пользователь подует в микрофон смартфона. Причём чем сильнее «ветер» — тем быстрее.

Задача решена, если вертушка вращается, когда пользователь дует в микрофон.

Баллы за задачу:

1 за работающую вертушку;
плюс 1 за изменение скорости в зависимости от «силы ветра».